貓女絕育完呢個情況係唔係正常？求救！

有一貓仔一貓女，上星期四啱啱兩隻一齊去做絕育手術，咁隻仔做完就輕鬆冇咩事～
貓女因為帶住咗口罩，心情極度低落，但我唔可以畀佢偶爾除罩放風，因為一除就會戴唔番，依家係診所有幫佢加繃帶咁戴住。
咁今日係第五日，有一粒藥丸係食完要飲一枝針筒嘅水，藥丸我係撈肉泥餵，然後再餵水之後半分鐘左右時間，佢就嘔返啲肉泥出嚟，咁我估計係我餵得太急，聽日會再試一下。
最主要嘅問題係，我已經搵咗個細過口罩嘅容器去裝水同糧，但係佢就唔會主動去食糧，但我逐粒逐粒餵，佢又肯食好多，而水都係持續飲少過平時，所以都有影響到去廁所嘅次數。因為有時佢去廁所貓仔會好奇喺附近，咁我今朝就捉貓女入廁所，閂埋門，然後佢有啲緊張咁周圍走，然後痾完尿就走出貓砂盤，行多一陣可能覺得安心就再去痾咗個屎，但係我晏晝餵咗糧，啱啱都餵完糧，再捉佢入廁所一陣佢都冇得痾…咁係唔係唔正常同唔合理？求指教…

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始